小圈子616集結 (162)

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

今個post格式只有咁多
冇其他
大家聽日見

警犬

聽日見

hydra巴有冇高登ac pm我得唔得

你高登ac係乜
我睇下仲記唔記得acc同login

睇左10次都仲係覺得好正
阿叔好波

united we stand

login到
但唔記得左你叫乜名

Hongkongers Assemble!

616! Main Marvel Universe!

推朱sir單野上面
有冇機分化黑警

屌

點解

屌你老母林鄭
落地獄啦

rip 巴打
林鄭唔值得你咁做

阻一阻唔好意思

圖入面係BBC WhatsApp
BBC就係出盡力撚註英中國大使果個台
佢地只接受
由你親自影到既相同片
襯而家save定先
有咩聽日就send過去

出面有片...

He's not coming back
We have to make it worthy

所有覺得情緒持續低落既人，請暫時離開連登

鹹濕洋蔥

大家加油

大家準備好未

You can rest now

快啲嚟！

個fd係金鐘上唔到車 我係太后等左佢成粒鐘

加油！

Today, we have a chance to take it all back. You know your teams, you know your missions....No mistakes. No do-overs. Most of us are going somewhere we know, that doesn’t mean we should know what to expect. Be careful. Look out for each other. #Thisisthefightofourlives！And we’re going to win！ #Whateverittakes. Good luck！

依家係荔景，應該邊個站落車

終於行到鵝頸
真係好撚多人！

雨革係和理非同武勇cw
今次係iw大和解

雨革係IW, lost and not together
今次係Endgame

香港人

都係5 years later

走得太前

今日行到就金鐘有個男仔摺完朵花即刻遞過黎問我要唔要
多謝呀 我真係冇帶到花

請人地食咁大舊檸檬

今日行完之後逼地鐵想死
返到屋企個人散晒
聽朝仲要返工
但絕對唔後悔！
林鄭屌你老母同我下台‼️

佢咁就食咗張好人card

我有拎喎

原來唔係故意既

End Game HISHE
原來兩日前出
上個星期好似仲有CM honest trailer

我拎左之後講多謝

行完之後去左中環走
上地鐵冇位坐
竟然有兩個人問我地係咪行完
起身俾我地坐

我一個黑警fd都冇 好彩

高質中學 冇人做黑警

雨革果期unfrd哂
要挖番出黎先有
PS: 我中學都無

有唔識嘅師兄係暴徒

肺癌父

人生如戲 戲如人生

真係小貓三四隻

咁大個仔從未感受過香港人咁團結 咁和平

希望大家呢團火永不熄滅

Proud to be a Hongkonger

一陣Limbo巴

點解花粉胸仲未開始pre sale

咁多事搞到而家仲未睇阿拉丁

今日Marvel Comics出咗呢張圖 好多人估緊咩意思

spiderman + fantastic 4

有d人估Tobey版Spider-man 4

大部分 香港今時今日搞到咁都係班仆街高官造出嚟

德政十隻手指數得哂

成班人圍威喂 瘋狂利益輸送

情願睇drewdrew

漫畫野啦

當如果妥協袋住先
而家一定更差

當年

拍spider verse咪得
Tobey drewdrew 荷蘭仔
再加70年代版同架仔版

70s

Me and my boiiiiiiiiiii

M.Reus11
巴打係唔係到

可唔可以幫手推

[集思廣益]如何有效地利用大家收集返黎既警犬資料?

喵嫂反狗先鋒

貓狗鬥一番

笑咗

八年就搞成咁

6年前已經老態 之後回春咗

可能迴光反照之後反彈

CA2 3rd act都係得CA BW Falcon 山姐 Motherfucker暴動

really?

5人暴動 絕密曝光！

個個都想做狼人，之前Keanu Reeves都係咁你哋太高喇

死返dc啦

6月12號起全城割席

割蓆大賽正式開始

一陣11點醫管局又會出咩金句呢

黑醫局：係電腦嘅錯，唔關我事

究竟個波最後會推落邊個到?

有老鼠踩到keyboard

頭先喺fb見到呢段：

依場香港人對政府比賽正式開始，雞聲一響開波，外交部傳後比特首，特首一個長傳傳比一哥，一哥一個橫傳傳比醫管局，醫管局one touch 比返一哥，一哥底線傳底傳比指揮官呀

黑醫局

電腦：

有佢起碼打得好睇先

近年唔係替身多咩?
不過佢好似有份武指?

雖然唔太鍾意佢
不過好過搵個唔識既支那仔

有佢係set 點都唔會打到似immortal on9仔先啦

最緊要打戲有保證

你點解改左名

S2好睇喎

改咗個同音字

係點知比人cut

S2 劇情節奏打鬥 Jessica henwick
都好好
可能Disney+會繼續呢

屌你唔係真係DONNIE YEN呀

今年合格線係6.99億
暫時得3套老迪打得贏支那地球
阿拉丁未睇快啲睇

今日睇完隔離unbrella academy
見到好多負皮 話好dum 之後我skip咗拖戲嘅位 又覺得唔差
尤其是配樂幾好

前半我覺得可以
但後半大概毎集大概用40分鐘去睇

end game 仲未過阿煩達

無了...

而家每個星期基本上有一千萬 進展尚算良好
另外foreign 個度冇更新 唔知係咪落哂定點

喇沙書院正式與校友盧偉聰先生割𥱊

原來中文可以用成咁
真係後悔當年無俾心機讀書

利伸：Lv 1

出左冇耐我就直接睇
冇理人講乜 都唔錯
係啲角色比較弱智

agger
大哥

Shining 續集 dr sleep
又消費Stephen king

Trailer冇隻貓

出咗S2?

未
睇咗s1咋

7月30號就出dvd啦

劇情太拖
人物性格我都OK
No.1果種愚忠我接受到
都幾明白成家人既關係

真係有啲拖 尤其係reboot之後
不過overall都唔差咁
我諗成套cut到6集咁上下 觀感會好好多

又話者每集30分鐘 應該都好啲

太耐前睇 唔多記得
但前半好似真心唔洗要
頭半季cut到一兩集就夠

後面開始黎料就勁緊張想快啲睇

你又啱
應該主要係中間出事
去到後期都好
期待Ellen Page爆seed
想知佢點樣收尾

後兩集真係又嚟料

點解Ellen Page成日做啲好勁嘅超能力者
e.g. Umbrella, xmen, beyond two soul, inception?

真係唔知道 可能佢對呢類型角色有性趣
我見到佢wiki個page好長 等我睇吓有冇有關內容

成個wiki好多佢嘅身世同語錄 其他明星都冇咁多

Shadowcat勁咩比人nerf哂

我覺得套嘢好多條storyline都處理得好奇怪

好似4號條感情線咁，描寫得太少，搞到最尾Dave出嚟嗰時我諗咗一陣先知佢係邊個而且reset咗之後就好似冇咩點提過條線咁

I'm Juggernaut, Bitch!!!

上水留個名
小圈子眾辛苦了

出面啲人係咪唔明
各大機構勢力出聲明
以佢地位置
唔會叫人勇武抗掙嫁喎
唔100%支持連登仔
唔代表唔支持連登仔
你估果六大教派係ISIS咩

nat

花粉胸得返十日 完全唔覺

香港而家咁嘅時勢

Metoo 近排剩係反送中反到無心機 好想抽離 但係自問做唔到

冇心情理其他野

都要休息下嘅
長期咁大壓力對身體唔好

算啦 香港人重係社運bb仔 好多野都未識

抗爭同娛樂分開 冇衝突

前幾日先睇完阿拉丁 係唔錯

積咗好多本身想睇嘅戲
唔開心最啱飲杯咖啡，食好西
韜光養晦都好重要

Honest trailer - MCU
未睇 擺上黎俾大家減下壓

有首歌叫I love you 3000幾好聽

仲有個cover都幾正

積左好多劇未睇
真係唔覺下星期就上花粉胸
MIB未睇只係睇左阿拉丁
講講下下個月上Toy Story 4了

MIB 未睇
阿拉丁未睇
AOS 未睇
JJ 唔知有得睇未
呢排個人好攰
身心疲累

SDCC Hall H

伍允龍似上氣多過宇宙最強

mib可以唔睇
JJ睇咗兩集

好似話d23先講phase 4?

宇宙最強唔係做上氣 做主要角色
上氣cast緊啱啱black mirror同mantis嗰個

aos睇黎都曬氣啦
mib麻麻
阿拉丁幾好

見到d角就唔想睇

撚狗

係

原來係countdown 不過都證明好多人好期待Marvel / MCU嚟緊有咩新搞作

應該禮拜尾去睇阿拉丁
呢幾日狂loop Speechless

幅圖左下大大個Marvel Comics

訓左一覺
終於舒服番啲

朂近push得自己太勁
琴日放工之後好暈

叫az 呵返你咪得

我要我要

話說隻黑豹終於到貨 隻紫光好正

咁靚

一照燈真係勁型

本來我麻麻地黑豹 但一見人開箱開燈真係頂唔順

即刻去55後追

邊隻樹仔? Baby Groot?

Iw groot 2手都1600

邊隻？

仲以為你講GOTG2 果隻1:1
好得意

個隻我有

圖

有d後悔買咗無衫普通版

但1:1 真係好可愛

呢到有冇人hottoys玩埋star wars

想玩但淨係玩哂Hottoys都唔夠位

啱啱格納庫又到貨

有冇諗過入隻obiwan搭多隻維尼

維尼琴日+500放咗

一嚟無位嚟緊要放Hulkbuster

二嚟而家見到維尼就好L憤怒

你應該見我隔離post都有講
好銀眼

好鐘意套戲
好想收套維尼

個演員係咁
無計喎

呢隻無當初官圖咁靚 官圖個辦勁似

而家呢隻現貨賣$1490

我睇戲真係唔覺
睇ht官圖都唔覺眼
中間好大粒個粒就知不嬲有

早知原價放俾你

唔緊要
我連幾時番香港都未知

有無人同我一樣做咩都無心機？

連期待Far from home 嘅心情都無

書都唔想溫

下面好得意

far from home 有得買飛啦聽日

國難當前就咪提兒女私情啦

再上😍 加新片段 沖上第一

真唔真？

banner都hea過人 blur咗個邊當拉長

Key返其他角色上去都好啊

tribute係唔係有luis

marvel 啲cg 咁撚勁
但係啲海報永遠都係咁hea

D設計師炒哂?

推埋個半億

但目前只知道北美戲院才有重新上映的安排，未知其他地區會否上映等詳情。

含緊撚駁上位
邊得閒做正經野

搞咁多
剩係得北美先有
最尾過唔到咪碌柒
一定會全球既

大家最想邊part 加長
最後大戰唔多夠喉

每個有名既角式
5-10秒打鬥啦起碼
唔一定要solo
合成仲好
如果素未謀面既 更好
e.g. wong 加mantis

但聽講正片唔會郁
係片尾有新片

FF住先囉

一陣個extra footage
係BW射靶

飛已買

UA未有

firm左香港有?

Far from Home

621圍立法會定禮賓府

笑到gap gap聲

Fans art都用心過佢

罪大滔天 唔需要咁多期望

最後衝剌
過埋阿凡達

除咗北美 其他地方上埋啦
日本落畫啦就嚟

Disney : This is Avatar we're talking about. He's the toughest there is

Endgame : Well, he's never fought me.

Disney : Yeah, he has.

Endgame : He's never fought me twice.

From Reddit

下面成串comment都好好笑

番屋企改呢張圖先

And I'll have new footage. Don't forget.

如果香港上新endgame
你地會唔會再睇多次

會
本身上個禮拜諗住睇多次 而家無乜mode

其實佢唔加新片應該到過到阿煩達
只係慢啲
尤其蜘蛛仔上 點都帶到啲人重刷Endgame

會

唔加新片好難喎 好似就嚟落映咁

一定會

真係痴撚線

Vow左都可以揀人醫

我個醫生frd話平時唔見果張咩AE卡係要報驚

上一上水

之前個Spider-Man倒數係JJ Abrams同個仔出本Spider-Man漫畫

出面多左好多普通post
係咪散左道氣

開始多吃喝玩樂post

唉
仆街啲講句
引到低智警犬出手都仲有機

竟然等到會有出既一日

估唔到係出佢地
會唔會出隻thanos 帶隻迷你無限手套

香港人係痴痴地
逼得太癲會反彈當無事發生過
我最唔明係點解啲人仲會返大陸吃喝玩樂

無諗過係連Rocket出
但Cap個隻好唔似CE唔想買

諗諗下舊年個陣傾過會唔會出
你地話實出
真係等左好撚耐

我覺得Thanos係配mini Gamora

呢隻會幾錢到
想要

孖辮妹

黏土人外國一定買到 而且應該唔會貴太多
之前奸笑有同其他美國公司合作過
好多鬼佬都有買

有冇英文keyword

goodsmile company
有英文版既online shop

見香港訂唔知點解計返仲平過日元
佢個訂價HKD500鬆啲

都唔平
入境抽稅都應該起碼七百港紙

可能大陸製
直接運落香港平

8100 yen都差唔多六十英鎊

咁你睇下英國有冇舖頭賣?
之前見overwatch嗰堆主要係sell鬼佬
應該有地方賣
有賣嗰間公司既野但冇你要嗰款可以試下叫佢訂

但我係Partner Shop度見到佢
你睇下uk有無岩洗既

UK list入面無一間有呢隻

岩岩先出你俾一個禮拜時間佢啦

土人出名日本製好精緻所以先咁貴
check返其實好似有分港版同日版
港版平啲 但無玩開唔識分
而日版經amiami呢啲大型shop已經有16%off 所以街舖平過yen定價都合理
經日馬買折頭少好多但會扣稅
買兩隻連運費已經同去孤仔訂差唔多
英國巴可以研究呢兩個途徑

經已叫左我個Frd幫我係孤仔訂EG 同FFH cosbaby
佢好似炆左

唔知運費幾多
抽埋稅都隨時七八十鎊

如果你會返香港咪叫人幫你訂
奸笑嗰啲成個信和都有得訂
唔洗排隊唔洗盛 淨係俾訂金同留電話

然後佢發現又要幫我攞
又要擺係屋企唔知幾耐勁阻訂
好炆

搵第個囉
奸笑呢啲咁易訂叫你老公幫你都得

佢同我都住沙田
易搬

who.jpg

麻煩你啦!

佢個價連左日本稅了
你試下申請個acc睇佢運英國幾銀

罪大係咁吹風想MCU出spider-verse

伸請睇睇

但入英國境都要抽稅

大舖應該會扣日本個銷售稅
唔知英國個稅係間舖shipping預收定抽中追加
amiami好似買幾隻可以齊晒貨先一次過寄 郵費應該無咁金

英國入境必抽
(Product cost + shipping) 20% = tax
預唔預收就睇鋪頭有冇幫你做埋
無就追加

rip

國際特赦組織

有辦法令李家超同盧偉聰終生不敢踏出大灣區

屌你嘉禾個po講到tom仔會黎香港咁

分分鐘又係Hong Kong Spidey

可能仲會講普通話

訂左肥熊土人了

尋日搵到amiami個網先發現咁平
肥熊又咁快有得攞
兩兄弟我等到張單霉晒
驚等到唔記得咗

港紙是咪五百有找?

講amiami？
淨買一隻唔會喺佢度買啦
早知嘅話全部喺佢度訂
碌碌下好多acg精品好正
仲見到cosbaby 55

原來有Cosbaby
osbaby
想要

佢WHATSAPP通知唔怕掛
影定張單留底啦

原來order closed
仲要一對一對咁買

哭

話說今朝收parcel有啲滾動

佢問我first name同surname

That’s a Hong Kong’s surname

You can tell?

Yea, my brother used to live in there

It’s a bit of a mess at the moment

You guys can sort it out, with millions of protesters on the street and still able to let an ambulance through smoothly
You guys can achieve anything reasonable

[傳聞] far from home 有兩段片尾彩蛋
上網有人po 咗

Hi I am Captian America
Again.

輝神話Venom同spidey會同Crossover

罪大乞左幾耐先成功？

CCTVB真係害人不淺 真係好想佢快d執柒咗佢
立場偏頗 仲要歪曲事實 洗鳩人腦

一個人唔鐘意你 可以係對方無理; 一百個人唔鐘意你 你可以話係偏見; 一萬個人唔鐘意你 你可以話係小眾; 一百萬人唔鐘意你 你仲可以話仇警; 國際特赦組織都出埋聲, 又代表咩

有冇睇Dark

好似轉左人 唔係掉三文治女人

仲有剪接去扭曲人地意思
好仆街

就係搵第個人上位乞囉

今次輝神受證明條友態度應該好過個女人

又唔一定嘅，近排sandwich女士態度好似好咗唔少

官方搞比賽

大和解 之前有人笑gay佬連登仔都屌人唔可以笑性向

其實而家連登嘅氣氛真係幾好下

因為平日正常人唔會出聲 假膠橫行

[reddit worldnews] 香港示威者怕被監控

點解我呢個post推極都唔上去

四點幾有乜人幫你推

off-topic, 各位potterhead玩wizards unite未

我意思係
我回左
個post都係沉
唔會升

罪大班designer羞唔羞恥
是但一張fanart都高汁過佢啲小畫家poster十萬倍

可能你回得太快未睇到佢推左 有時會咁

一定唔羞恥 知衰就搞個比賽補鑊算

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

首先要收哂影視台啲tvb post皮先
要掃走自己地方既老鼠屎

入面班傻鳩好似活喺自己世界咁
會屌返你轉頭
話劇集娛樂同新聞部分開

呢啲弱智應該覺得警犬都係打份工 聽指示

出面有個post係now既sales喺到搵食

發夢見到有fd平時係愛回家死忠fans
呢排都有出黎夢遊同屌cctvb
但繼續日日睇愛回家

記唔記得我高登叫咩名

幫共狗打工拍劇都係打份工姐 人地辭職係咪你養佢

而家你重有冇睇

真係唔記得
叫咩名

馬壯

啊屌係喎
秋後清算

而家果套都無馬家

影視台痴線佬 馬壯

係咪代表你重有睇

無

自重換人之後就無睇

唔知有乜分別 咪又係一家人鳩鳩下

我覺得律師樓好睇過馬家既

不過當年真係完得好尻
最尾果隻 德如出黎一秒

清清 同 德如
我會揀清清

再講az就會黎

有冇人知香港會唔會重新上映？

國際特赦組織+陳方安生+醫護法律界，夠料出份清算聲明喇掛？

呢條橋唔錯
幫推

唔知點解你一講德如
就諗起幾年前lol post

屌你老母 臭閪賤種黑警生性病死全家

雙重傑係到mon post

應該起過兩年無login過lol
幾個月無開過電腦

執法機關都唔誠實
無得救

我返工之後都好少打機
冇心機打

放工放假都係攬下貓
睇下電視

有多啲時間就輕鬆幾鋪PS4

傾開計有啲人老母平時政治冷淡0觸覺
都話黑警好核突
佢哋好多時仔女出咗身自己無野做
會睇youtube八卦吓

Marvel's Jessica Jones star Krysten Ritter rules out playing the character again
"I feel good about closing the door."

下面有條related
見到個標題嚇左嚇
唔敢click入去

垃撚圾罪大
motherfucker自己都出聲

將造型照左右反轉既低級錯誤。

諗住偷懶點知

膠你老屎

睇AV啦

唔係人人岩睇 我覺得有啲集數幾好睇 有啲太膠

笑聲係現場觀眾既笑聲黎

me好純品的

睇GV

現場嫁咩?

我直嫁

rachel 好煩

反而唔鍾意彈結他唱歌嗰條癲婆

Show Blocked User - 升降機(Hydra)

已經冇人會信

幾好笑喎有時

有時佢派太多膠好煩

咁惡嫁

我係份人重口味少少姐
點可以屈我基

諗起fb貓gp有隻厹成日用貓媾女
你就用貓媾...

話說office個法國妹屋企都有隻黑白仔
一樣樣

遲啲就會同法國妹做好姊妹 之後一齊識法國仔

情願直接食左件法國妹了

法國好多黑人

once you go black......

黑朱古力

回甘

睇黎你好有經驗

terrace house 囉
去日本旅行時睇過吓 啲女幾好
出面都有post講應該ok

又係喎
add to my list都一段時間
但無睇過
但係夠唔夠hea嫁
我重睇哂izombie 追到最新
開始變得好沉重
突然要變到好認真睇

平日鍾意食70%以上既朱古力
食唔到太甜既朱古力

你知我唔係講緊食物

睇哂netflix所有terrace house好正
guilty samurai好靚仔

冇同過黑人講野
係香港見到都有啲驚
試過8 9點去自助洗衣舖洗衫
見到個紮哂辮既黑人
九秒九縮開 算唔算racist

Spider-Man : Into the Nick Fury-verse

marvel battle lines將end games個劇情改到Nat 同Tony都唔洗死

算
我覺得
單憑人地個樣/外表 同其他人唔同
而因為咁既原因
令你去用同平時唔同既方式
去對待佢
咁就算係

又話自己Queen of Wakanda

不過講真可能你見慣正常黑人
係香港唔驚下啲南亞人/外國人真係會俾人呃/打劫
白人就扮可憐呃錢 其他就直頭搶野
我男朋友試過差啲俾南亞狗圍住唔知係咪搶野
好彩走得甩

認真你試下夜晚見到啲大隻過你好多既人
就算係亞洲人都驚

之前睇旅遊台d post話去巴黎好危險 好多呃人偷野搶野

香港都差唔多
元朗深水埗嗰啲夜晚見到南亞人應該係要即走
我男朋友就係夜晚出街俾南亞人圍
佢扯住我男朋友件衫 唔借錢唔俾走
不過我男朋友夠大件同大力 所以走到

做咩唔即刻上甲打柒佢地

想低調啲
認真 佢俾一隻扯住 但遠啲重有其他

驚犬掛住玩皇者XX
懶得巡街

啲狗見到南亞人都掉頭走

真係好撚廢
點解可以咁
欺善怕惡

睇完MIB爆大鑊覺得罪大好撚垃圾

員工親身經歷表示
唔意外丫

個試映會完全為左侮辱導演

真心相信罪大文化
唔止於 pictures同manufacturing
如果娛樂都係 可唔可以成個brand 摺左佢

如果你地買FFH cosbaby set
剩係想要紅黑gg 但迫住買埋隻fury
我唔嫁意幫你買左隻fury佢

南亞狗好似有走私槍
啲狗就算有槍都唔夠大隻

張超雄幾時call南亞軍

佢算鳩數啦 南亞細路女俾人搞左咁多年都冇幫過手

無睇Terrace House但之前睇劇覺得有條女好索
點知原來Terrace House有份

唔止食殘廢餐 仲連成套戲都變晒垃圾

我覺得DP好睇過MIBI
係咪我問題

Avengers Endgame box office has beaten the original theatrical run of Avatar box office

Finally

而家美國又重上end game
姐係blue ray有排先出

出面風向轉哂了

邊個

大波姣雞 見洋腸就岩

呢季terrace house真係好多假人

想介紹bojack

the good place

爭啲唔記得呢套

明知俾人block左仲係咁quote人地D回覆係咩心態

咪咁啦
說來仲未睇S5

似係呢種女人
但我都J身材就無咩野了

知道佢係咩人之後就不了
冇記錯佢好似曾經企圖搶人條仔

諗起呢套去旅遊都好輕鬆 有啲位笑到反肚

唔係 我睇完出黎都係咁同我男友講

兩套啲劇情都估到九成
但係DP有得J下畫面
MIBI連呢樣都無
DP無笑位但MIBI啲笑位都好普通

上面先有人話膠喎
自己唔岩睇唔鍾意D笑聲就話人係膠
咁出名既劇都變地底泥

唔好嬲啦
唔住啦
以後唔講啦

Adventure time
Rick and morty
Teen titans go
輕鬆睇

mib有起碼CH智障睇下
DP不能超越

DP回本都成問題
Domestic: $60,091,836 25.8%
+ Foreign: $172,851,000 74.2%
= Worldwide: $232,942,836

咩DP

黑雞

屌用乜撚縮寫，仲諗緊邊一個DP

我見佢地打都load咗下deadpool

Deadpool=DP
黑雞=黑雞

唔好咁唔想小圈子有手足自殺

626有冇手足assemble

一開始以為講Deadpool
但睇睇下話回唔到本先醒起近排都有套DP

有冇睇地厚天高

大家捐左未
唔出力就出錢啦

Heads up, Avengers fans — it appears the arrival of tickets to the re-release showing of Avengers: Endgame is imminent! In a report from CNBC, many theaters are planning to roll out the tickets late tonight into tomorrow, including AMC, B&B Theaters, and the United Kingdom's Cineworld. The latter two revealed they'd be uploaded showtimes later tonight while AMC said showtimes for their locations would be uploaded throughout the day Tuesday.

入咗4次先入到

Avengers: Endgame has just taken another major step towards dethroning James Cameron's Avatar as the highest-grossing film worldwide of all time.

Endgame's worldwide box office total hit at $2,749,603,966 over the weekend. This surpasses Avatar's original theatrical run, which earned $2,749,064,328 before its subsequent release, which further boosted its box office earnings. Redditor comrade_batman pointed out that Endgame is now only $38.3 million away from surpassing Avatar's lifetime theatrical box office total.

Deadpool，比卡超，dark phoenix

Doom Patrol

日本妹迷洋腸迷得好勁
旅行親眼見識過

太好啦，睇嚟今年(except Hellboy)墊底嘅superhero movie唔會係Shazam

Hellboy

外國d人欺凌Lexi Rabe
係咪痴撚左線

Yes
Cineworld!!!
睇多次一百蚊港紙都唔洗既4DX先

為咩?

When is Avengers: Endgame re-released in Cineworld?
Avengers: Endgame storms the big screen again on Friday 28th June.

What formats is Avengers: Endgame screening in?
Avengers: Endgame is being re-released in 2D only.

得2D
好過無

搵我咩事？

DEADPOOL(162)

有mon po？

一定要係睇FFH之前睇多一次EG

不嬲有跟開呢個po
係少出聲啫

不安

右下

覺得個雞冠頭好正

買左EG(re)re)同FFH飛了
本身想直落
但覺得太癲
如果1930 EG (re), 0005 FFH, 0800 番工

話佢唔同人影相同簽名

why dont you pick on someone your own size

得7歲，想人點樣
其實做童星好大壓力

你地睇唔睇到呢篇?

台灣都上新版復4

Ep1 anakin

呢個好誇張 直頭入左dark side

M記想大家專心爭取自由姐

仲未睇阿拉丁 MIB

仲有DP Godzilla brightburn

推呀

MIB真係好一般

有時我係到諗
係咪近年我地俾marvel養大左餵口
以前睇戲
啲咁既劇情唔算特別差
叫一一般般

MIBI真係以前啲人講
俾錢入戲院涼下冷氣果個質素

應該咁講, 觀眾對爆谷片既要求高左
以前有D重大BUG, 唔自然令人出戲既位都冇咩所謂
反正都係為左爽
但而家就算好似米高悲D爽片,全程入戲
睇完總會覺得D BUG好唔舒服
而家對角色刻劃更加高要求
要更多回響
唔似得以前睇完冇野可傾咁就算

睇完Endgame之後真心要求高咗, 特別對英雄片

Btw, 大家聽日集結啦, 保重

自CA2起就要求高左
成套戲你刪走哂啲superhero elements 都會覺得好睇

真係睇你入場前expect啲乜野
始終都係近期太多
高下立見

大家聽日小心啲

爭緊外國撚

屌你老味 Youtube 文宣條新片型撚到打曬冷震

好正

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

痴撚線想玩隻Spidey都咁撚難

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

朝早做野完全miss咗

成功reg
好彩出咁多次上網都reg到

望佢開walk-in

好彩對GG無愛

Spotify開唔到
update左都係咁

我同事 wtsapp 我先知今日開，一路以為星期五開訂

好可愛

佢同Paul rudd好似玩到幾熟
人靚真係唔洗化妝都靚
化淡妝都已經正到仆街

今日仲要揸幾個鐘公司van

話說russo bro個tweet寫global release
係咪即係香港都好大機會有

無所謂
訂左星期日飛

希望有
睇完gg再睇avg4

本身諗住 EG GG直落
但係太癲
加上中間應該等成個鐘

睇完沈澱下個人差唔多啦

但GG 0005開場

GG係咩

Endgame 30/7先出digital

睇唔睇午夜場好呢

好期待魚缸佬到底係咩料

大家係咪星期五就睇？
遲左買 IMAX 飛要禮拜六晏晝先睇到

又係時候傾下討論花粉胸規矩喇
俾個weekend大家睇
星期日晚12點開始唔使加密/細藍字
有冇異議

我下個週末先得閒

今個星期六睇早場

今晚十二點

星期五7點4 yoho

其實FFH之後要等幾耐先有下一部MCU戲上?

等暑假d23公佈 phase 4

屌, 上撚咗都唔知
仲未買飛

聽日先上 但今晚有午夜場

今晚12點，你地做緊咩

番工

英國多唔多人討論？

唔多

不過最近成日係到話支那
公司有個黑鬼以前英國華為做
話有啲同事真係吹水吹完政治野
之後番左支那就無再番黎

?
俾人篤?

睇聽日17點

今晚12點後剪lan線保平安

唔知喎
可能係監控呢

少
我咪要與世隔絕幾日

Btw
有冇人想要 EG re-release內容?
我四重?

rt is shit but
花粉胸應該安全

睇完

有幾多條credit?

後半好精彩

2
托實個下爬

笑死

收到
星期一上一上水報告re-release
星期二先上番水

最好睇既蜘蛛俠電影

聽日約咗女朋友睇
但我忍唔到
好唔好今日偷偷地睇咗先

香港7月4日有得睇加長版endgame

有無講過自己野
無咪話要讀書

佢知我九月開學
有咩其他同學校有關嘅借口用下

7月4 又有endgame睇啦

知唔知香港有冇海報送

[url][url][url][url]大致内容同之前估既差唔多[/url][/url][/url][/url]

自膠 太眼訓

black widow 片場照。依隻係darkhawk?

Summer exchange

Taskmaster

fail咗 summer sem

咦呢個ok 喎，炒咗科math 八月要讀返retake 好正常
就決定用你啦

大把奸角出

Dllm玩玩具都要比人撚狗

痴撚線，做香港人真係絕撚望
間公司仲要係香港公司
冇香港班玩家，你有今日？
我屌你老母

香港人仆街是常識吧

乜都要炒

屌 唔記得藍字 雖然冇劇透

花粉胸劇透

屌我又唔記得左

Fuck

不如藍色細字啦
個個都加密唔到

加密要加4次

啲cg正到喊

Stan down
Final warning!

啱啱睇完，行出場就見到有個人cosplay蜘蛛俠同小朋友say hi

五十步

我屌
說好的四重加密呢

仲quote

又話聽日先解禁
fake 鳩me

我都係過左聽日晏晝先再入黎穩陣啲

岩岩笑完我當然要笑返佢

go get a room

avatar 2.788b
endgame 2.752b
過埋周末應該超阿凡達

最後一張張

大家點睇老迪稱霸今年box office

endgame
cm
Aladdin
接著toys story lion king frozen sw
今年有無野打得郁呢堆

Jumanji同Hobbs and Shaw?

hobbs and shaw有保留
jumanji實唔得啦 1b level 上集都無

FF

至少過到流浪地球，而家除咗Disney冇一套過到真係

ffhsony 殘廢餐之王
joker r rated 爆極都係deadpool level
今年做咩事

d人嘅budget比endgame吸哂

其實disney都唔係無敵嘅，ts4都underperform咗

你地覺得 胸襟明 好睇啲定 花粉胸 好睇啲?

TASM2

you win

你唔可以拎成套最Emotional個幕黎捧佢上神枱喎
我有少少覺得係唔怪得Marc Webb
佢拍開mv拍開愛情片,handle唔到動作片有少少估到會咁
佢拍Peter同Gwen條感情線係拍得幾好 (再加上個陣Garfield同Emma Stone一齊緊)
不過第二集劇情真係好亂黎

花粉胸好睇好多，唔太喜歡胸襟明個故仔

我唔理
drew drew is the best
搭多個全盛期愛瑪石頭

Gwen合埋眼嗰時同埋撞落地下嘅聲

但感情線係tasm2唯一好嘅地方

第一次solo唔轟仔fail左

屌
碌一碌熱門

撐住呀大家

大家有咩壓力 唔開心
一定要搵身邊人傾吓
上嚟呻一定會有人聽

我番工都番得好唔開心

有咩唔開心都唔好屈埋屈埋
同朋友傾，屋企人傾
或者真係頂唔順既去旅行散吓心
返黎又另一條好漢
千其唔好做傻事
MCU仲有好多個十年陪住大家

醒兩個字俾你會精神返

二刷完

ITSV> Spider-Man2> FFH> Amazing~ 1~ Homecoming> 3> ASM2

屌啱啱先睇到熱門

是咪解禁啦
我星期二零晨睇
聽晚或者上一上水俾EG re-release review

諗起Arkham 系列

好唔開心
睇完戲出嚟就多一個烈士
R.I.P.
Even Dead You're The Hero.

Phase 3: Endgame>Infinity War>Civil War>FFH>Ragnarok>Homecoming>Doctor Strange~GOTG2>Ant-Man and The Wasp>BP>CM

有人仲未睇咩

phase 3: civil war>endgame>infinity war>gotg2>ffh>antman>bp>homecoming>ragnarok>dr strange>>>>>>cm

今晚12點正式解禁
未睇嘅手足睇路喇

仆街呢段好好笑

新po名叫
小圈子有愛
好唔好

Multiverse. Again.

一陣唔得閒
開定新post先

好感動搵番J. K. Simmons做J·Jonah·James

加密啦

解禁左

今晚12點喎

屌搞錯左

好彩我已經二刷了

Same

我以爲琴晚12點

點解個世界會變到咁

大紅字埋都可以搞錯

廢老打人都冇事 垃圾

今日尐暴徒 肯定系扮撐驚嘅黃屍費青！😡

已經嬲唔落
無受過教育做呢啲野有咩咁出奇

佢地應該無咁聰明學識割蓆

大家要留意身邊既人
自己有咩唔開心都一定要搵人傾
一個都不能再少

大家今日小弛啲
注意安全

係我訓教既呢八個鐘發生咩事

大家平安麻?

入左立會

phrase 3 endgame > infinite war >ffh>cm>civil war

上面有P牌仔

死士係咪走左